星加坡學嘅中文都係支殘語?? 師資應該唔方好...

雖然我知HK國際學校都係學支殘語...
估唔到星加坡呢D所謂嘅國際城市都係學埋D垃圾中文...無眼睇...
以下係睇星加坡電影<熱帶雨>嘅截圖...

佢哋啲人奴性都好撚重，
如果唔係佢哋識講英文，
淨係望佢哋social media講嘅嘢會以為係支那人

佢哋講嘢嘅口音好撚怪，無論英文定北方匈奴話...

星馬不嬲都係